仆你個街, 港鐵又信號故障喇

鐵路俾港鐵壟斷曬

佢壞成點你都吹佢唔脹

個站d冷氣又廢既 熱到pk

叫馬時亨出黎道歉